而家係茶餐廳食個公仔面餐好撚貴

好多地方早餐叫個公仔面餐差唔多接近40蚊，有時真係諗係屋企自己煮黎食好過

超市一個公仔麵先幾蚊

偷雞比大光麵你先仆街

即係餐廳賺得唔多？但係佢地食材成本好低架咋啵

唔淨只係茶記，其實好多小店都係咁樣。

就算食材幾平都好， 舖租咁貴可以點？

靜d既地方又無人食